女朋友從來唔主動揾話題

借朋友ac出po

女朋友好少主動揾話題講，多數次次我講完，佢做覆我果個。佢平時覆我，唔係打一兩字/emoji就算，不過都少少hea咁覆，其實係咪已經唔中意我？真係中意既，應該會想主動分享多啲？

佢本身做會計，可能返工好忙，但放左工點都可以傾多啲掛

其實你講乜我都會聽，就算你講你今日食飯食左乜都得次次都我諗話題好辛苦

拍左三個月都已經咁，點捱落去？

有無師兄同佢女朋友都係咁？其實係正常？

凡感情問題

一律建議分手

感建分

帽事嘅

認真問如果真係已經唔愛 我寧願分

分手喇人地同上司晚晚傾到1 2 點呀

唔會行得遠，佢應該當散拖咁拍

條女你自己搵返黎 又係度怨

人哋上咗老細到傾公事

點解咁講？

拍落拖先知道嘛

佢都冇意維持段關係你仲想點

仆左野之後先分手

你講d話題佢根本無興趣聽？

有時忙/攰 可能成日問佢做緊咩 有時我會講下公司/放工有咩搞 我覺得就算無新話題 都起碼分享下做緊咩